約左個女仔平安夜出黎 大家認為最後一擊用咩體位好?

我自己就偏好狗仔式/女上 今次想俾大家幫我決定用咩體位中出囡囡

狗仔式
女上

利申 條女係wechat識 個日要去百佳接佢收工（佢做收銀） 希望有得試下屌著住百住制服嘅囡囡

this

百佳時鐘酒店下話

女上啦 觀音坐蓮

試吓直升機

乒乓外交

wechat都識到女

請善用附近的人

超級市場啊

你確定係女仔？

肥婆也是女

係咪個啊姨拎左佢個女張相做頭像

樓主食開50路

啊嬸都叫囡

最後緊係大巴大巴車落去
好似咁

圖呢